炒港股常用apps推介

1: aastocks 唔洗多講
2: 富途睇盤
3: 秒聞睇news
4: jin10 睇數據
5: 雪球

有無其他apps推介？

Ticker

Lihkg

富途睇盤係咪要10萬
雪球有咩特別

富途要10萬先得
雪球有個到價提示(雖然遲15分鐘)，但你入成百幾隻股都work，有時睇唔晒咁多隻，就用呢個function set目標價，一到就彈notification提我

ticker係咪整portfolio？仲有咩用？

富途都有到價提示

雪球睇日線圖比aastocks好好多，可以逐日睇成交量

jin10 喺apple store 搵唔到，係咪android 專用

披露快車
睇news用

香港股票

金十數據

證券行每間頂多只敢放15個 但放係度唔郁又浪費
低傭同大利市梗係炒下股仔 但15個輸到10萬以下又幾易下 個大利市係咪計mkt value?

好問題wo 清

其實咁怕可以開個個人證劵户口

煩唔煩? 我而家用恆生 致富 耀才 一通 都算handle到
個人戶口方便?

好難講
用Google算唔算煩